msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspDescriptives 0.15.0\n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-18 03:18\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-19 10:10+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspdescriptives-r/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.3\n"

msgid "Time Series Plot"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Lag Plot"
msgstr "Q-Q 圖"

#, fuzzy
msgid "Autocorrelation Function"
msgstr "相關圖"

msgid "Partial Autocorrelation Function"
msgstr ""

msgid "Descriptive Statistics"
msgstr "敘述統計量"

msgid "Valid"
msgstr "有效"

msgid "Missing"
msgstr "遺漏"

msgid "Mean"
msgstr "平均數"

msgid "Std. Deviation"
msgstr "標準差"

msgid "Variance"
msgstr "變異數"

msgid "Range"
msgstr "全距"

msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

msgid "Start"
msgstr ""

msgid "End"
msgstr ""

msgid "Lag 1 Autocorrelation"
msgstr ""

msgid "The time series data should be equally-spaced."
msgstr ""

msgid "The time variable should have unique values only."
msgstr ""

msgid ""
"The 'Time' variable has a date-like format, please filter by date instead."
msgstr ""

msgid ""
"The 'Time' variable is not in a date-like format (e.g., yyyy-mm-dd hh:mm:"
"ss). Try to filter by time index instead."
msgstr ""

msgid "'Start' must be in a date-like format (e.g., yyyy-mm-dd hh:mm:ss)."
msgstr ""

msgid "The 'Start' value of the filter should be before last observation."
msgstr ""

msgid "'End' must be in a date-like format (e.g., yyyy-mm-dd hh:mm:ss)."
msgstr ""

msgid ""
"The 'End' value of the filter should be larger/later than the 'Start' value."
msgstr ""

msgid "Lag"
msgstr ""

msgid "Association %s"
msgstr ""

msgid "Frequency Tables"
msgstr "次數表"

msgid "Correlation plots"
msgstr "相關圖"

msgid "Correlation plot"
msgstr "相關圖"

msgid "Distribution Plots"
msgstr "機率分布圖"

msgid "Boxplots"
msgstr "箱形圖"

msgid "Q-Q Plots"
msgstr "分位圖"

msgid "Q-Q Plot"
msgstr "Q-Q 圖"

msgid "Plotting is not possible: Variable only contains NA!"
msgstr "無法繪圖: 變項僅含遺漏值!"

msgid "Pie charts"
msgstr "圓餅圖"

msgid "Stem and Leaf"
msgstr "莖葉圖"

msgid "Scatter Plots"
msgstr "散佈圖"

msgid "Interval plots"
msgstr "區間圖"

msgid "Dot Plots"
msgstr "點圖"

msgid "Heatmaps"
msgstr "熱圖"

msgid "Pareto Plots"
msgstr "柏拉圖"

msgid "Density Plots"
msgstr "密度圖"

msgid "Likert Plots"
msgstr "李克特圖"

msgid ""
"Excluded %1$i rows from the analysis that correspond to the missing values "
"of the split-by variable %2$s"
msgstr "因為以%2$s分群變項中有遺漏值，共有%1$i 資料未納入分析"

msgid "%s%% Confidence Interval Mean"
msgstr "%s%% 信賴區間平均數"

msgid "%s%% Confidence Interval Std. Dev."
msgstr "%s%% 信賴區間標準差。"

msgid "%s%% Confidence Interval Variance"
msgstr "%s%% 信賴區間變異數"

msgid "Upper"
msgstr "上界"

msgid "Lower"
msgstr "下界"

msgid "%s%% CI Mean Upper"
msgstr "%s%% 平均數信賴區間上界"

msgid "%s%% CI Mean Lower"
msgstr "%s%% 平均數信賴區間下界"

msgid "%s%% CI Std. Dev. Upper"
msgstr "%s%% 信賴區間標準差上界"

msgid "%s%% CI Std. Dev. Lower"
msgstr "%s%% 信賴區間標準差下界"

msgid "%s%% CI Variance Upper"
msgstr "%s%% 信賴區間變異數上界"

msgid "%s%% CI Variance Lower"
msgstr "%s%% 信賴區間變異數下界"

msgid "Mode"
msgstr "眾數"

msgid "Median"
msgstr "中位數"

msgid "Std. Error of Mean"
msgstr "平均數之標準誤"

msgid "Coefficient of variation"
msgstr "變異係數"

msgid "MAD"
msgstr "MAD(平均絕對誤差)"

msgid "MAD robust"
msgstr "中位數絕對離差(穩健)"

msgid "IQR"
msgstr "四分位距"

msgid "Skewness"
msgstr "偏度"

msgid "Std. Error of Skewness"
msgstr "偏度標準誤"

msgid "Kurtosis"
msgstr "峰度"

msgid "Std. Error of Kurtosis"
msgstr "峰度標準誤"

msgid "Shapiro-Wilk"
msgstr "Shapiro-Wilk"

msgid "P-value of Shapiro-Wilk"
msgstr "Shapiro-Wilk 檢定之p值"

msgid "25th percentile"
msgstr "第25百分位數"

msgid "50th percentile"
msgstr "第50百分位數"

msgid "75th percentile"
msgstr "第75百分位數"

msgid "%gth percentile"
msgstr "第%g百分位數"

msgid "Error in Percentiles, all values should >=0 and <=100"
msgstr "百分位數有誤，所有數值都應大於等於0且小於等於100"

msgid "Sum"
msgstr "總和"

msgid "All values are identical"
msgstr "所有數值皆相同"

msgid ""
"Infimum (minimum) of an empty set is %1$s, supremum (maximum) of an empty "
"set is %2$s."
msgstr "空集合的最大下界為 %1$s, 最小上界為 %2$s."

msgid ""
"More than one mode exists. For nominal and ordinal data, the first mode is "
"reported. For continuous data, the mode with the highest density estimate is "
"reported but multiple modes may exist. We recommend visualizing the data to "
"check for multimodality."
msgstr ""
"存在超過一個眾數。對於名義資料和順序資料，顯示第一個眾數。對於連續資料，雖然"
"可能存在多個眾數，但顯示具有最高機率密度估計的眾數。建議圖形檢查資料是否存在"
"多個眾數。"

msgid "The mode is computed assuming that variables are discrete."
msgstr "計算眾數時假設變數為間斷型。"

#, fuzzy
msgid "The mode is computed assuming that variables are discreet."
msgstr "計算眾數時假設變數為間斷型。"

msgid "Not all values are available for <i>Nominal Text</i> variables"
msgstr "<i>Nominal Text</i> 變項有些數值次數為零"

msgid "Total"
msgstr "總和"

msgid "All variables have more than %1$s distinct values"
msgstr "所有變項中皆有高於 %1$s 個的不同數值"

msgid "Frequencies"
msgstr "次數"

msgid "Frequencies for %s"
msgstr "%s 的次數"

msgid "Frequency"
msgstr "次數"

msgid "Percent"
msgstr "百分比"

msgid "Valid Percent"
msgstr "有效百分比"

msgid "Cumulative Percent"
msgstr "累積百分比"

msgid "Density"
msgstr "密度"

msgid "Plotting not possible: %s"
msgstr "無法繪圖：%s"

msgid "Plotting is not possible: No plot type selected!"
msgstr "無法繪圖：未選取統計圖類型!"

msgid "Counts"
msgstr "計數"

msgid "No non-missing values!"
msgstr "皆為遺漏值!"

msgid ""
"Association cannot be computed due to missing values. Try a different 'Use' "
"setting."
msgstr ""

msgid ""
"Some associations cannot be computed due to missing values. Try a different "
"'Use' setting."
msgstr ""

msgid "Theoretical Quantiles"
msgstr "理論分位值"

msgid "Sample Quantiles"
msgstr "樣本分位数"

msgid "Stem"
msgstr "莖"

msgid "Leaf"
msgstr "葉"

msgid ""
"A stem and leaf table could not be made because there are fewer than 2 non-"
"missing observations"
msgstr "無法繪製莖葉圖:因該變項少於兩個數值"

msgid "The decimal point is at the |"
msgstr "小數點位數"

msgid ""
"There must be a unique value per combination of levels of horizontal and "
"vertical axis!"
msgstr "每個橫軸縱軸的水準組合需要有一個特定值!"

msgid "All categorical variables must have the same number of levels!"
msgstr "所有類別變數需要有相同的水準數!"

msgid "Items must have 2 or more levels!"
msgstr "項目至少需要有兩個水準！"

msgid "Levels within variable require at least two or more data points!"
msgstr "變數的個別水準中需要至少兩個資料點！"

msgid "Raincloud Plots"
msgstr ""

msgid "Not shown are %s observations due to missing data."
msgstr ""

msgid "Interval around mean is custom."
msgstr ""

msgid ""
"<span style = 'color: darkorange'>Error with custom interval: Specified "
"number of clouds does not match clouds in plot.</span>"
msgstr ""

msgid "Interval around mean represents ± 1 standard deviation."
msgstr ""

msgid ""
"Interval around mean represents %d%% confidence interval;<br>confidence "
"intervals were computed independently for each group."
msgstr ""

msgid "Points are slightly jittered from their true values."
msgstr ""

msgid ""
"<span style = 'color: darkorange'> Warning! Some data is not "
"shown<br>because it lies outside of the interval set by the custom axis "
"limits.</span>"
msgstr ""

msgid ""
"<span style = 'color: darkorange'> Error with custom orientation: Specified "
"number of clouds does not match clouds in plot.<br>Reverted to default all "
"'R'. Point nudge set to 0.</span>"
msgstr ""

msgid ""
"<span style = 'color: darkorange'> Error with custom color: Specified number "
"of clouds does not match clouds in plot.<br>Ignoring custom color input.</"
"span>"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Statistics"
msgstr "敘述統計量"

msgid "Primary Factor"
msgstr ""

msgid "Secondary Factor"
msgstr ""

msgid "<i>N</i>"
msgstr ""

msgid "Lower Whisker"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "25th Percentile"
msgstr "第25百分位數"

#, fuzzy
msgid "75th Percentile"
msgstr "第75百分位數"

msgid "Upper Whisker"
msgstr ""

msgid "Lower Interval Limit"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Standard Deviation"
msgstr "標準差"

msgid "Upper Interval Limit"
msgstr ""

msgid "<i>N</i><sub>Total</sub> = %s."
msgstr ""

msgid "This excludes %s observations due to missing data."
msgstr ""

msgid "<br>Interval around mean is custom."
msgstr ""

msgid ""
"<br>Interval around mean represents %d%% confidence interval;<br>confidence "
"intervals were computed independently for each group."
msgstr ""

msgid "%2$s has more than %1$s distinct values and is omitted."
msgid_plural ""
"The following variables have more than %1$s distinct values and are omitted: "
"%2$s."
msgstr[0] "下列變數包含 %1$s 個以上的不同數值, 故略過: %2$s"

msgid "The decimal point is %s digit to the right of the |"
msgid_plural "The decimal point is %s digits to the right of the |"
msgstr[0] "小數點位數為 | 右邊 %s 位數"

msgid "The decimal point is %s digit to the left of the |"
msgid_plural "The decimal point is %s digits to the left of the |"
msgstr[0] "小數點位數為 | 左邊 %s 位數"

#~ msgid "More than one mode exists, only the first is reported"
#~ msgstr "有多個眾數值，僅報告第一個眾數值"

#~ msgid ""
#~ "Infimum (minimum) of an empty set is %s, supremum (maximum) of an empty "
#~ "set is %s."
#~ msgstr "空集合的最小下界為 %s, 最大上界為 %s."
